卡雲尼真係好恐怖

卡雲尼真係恐怖，英超呢10年諗唔到邊個好似佢咁猛